【極緊急】宣布召開第一屆連登全民大會

正式宣布召開連登第一屆全民大會

現況問題：連登實在群魔亂舞，大量風向撚、五毛，熱門post質素參差，討論分散，缺乏整合和前瞻性
手段：召開連登全民大會，集中討論，招聚有心連登仔對抗五毛網軍以及提供平台俾連登仔討論社運大方向和整體策略

規則：
一、以推爆一個post為一屆會期，開下一個post時樓主會整合上一屆大會的內容並加入新增議題作討論
二、不作任何正式表決以免成為大台，只作集中討論
三、任何規則或議題的增減和修改由參與討論的連登仔決定

第一屆全民大會議題：
一、解決連登大量五毛、風向、低質post的問題
二、解決日程混亂的問題
三、運動各大戰線之檢討及運動未來方向

各戰線綜合檢討
1 周末街頭抗爭
大遊行：已經唔可能攞到不反對通知書，成本越來越高，每次都有大量前線手足被捕，遊行完亦伴隨大搜捕，難返屋企，意義已經不大，如非民陣吹大雞，不建議留戀大遊行，可以用主題式集會替代大遊行
陣地戰：攞唔到實際成效，傷唔到暴警，同樣大量手足被捕，需要改善同釐清目標

2 日常抗爭
中午快閃遊行：漸見起色，動員快，中環幾次快閃都成功，暴警對著晒恤衫嘅白領仍有顧忌，而且唔敢係working hour大戰，值得擴大規模
快閃拆鐵裝修塞路：成效非常顯著，然而畫面暴力，文宣未跟得上，和理非亦需要時間接受，衍生黑裝修、紅裝飾的提議，需檢討，值得做
罷工：曾經歷失敗，普遍不樂觀，但其實大家都知道大罷工絕對係政府嘅春袋，值得研究，需時籌備，短時間唔適宜搞罷工，但長遠來講罷工係必然手段，大家應該積極預備

3 文宣及網絡戰線
連登：大量五毛同風向撚，建議連登仔唔好隨意推post，善用不推文回覆
Twitter、Reddit：可以再多啲人參與，記住我哋唔係主導角色，正如Blizzard同NBA等事件，我哋可以推波助瀾，但關鍵都係美國民眾本身走向
文宣戰：極度缺乏，整文宣嘅人少，share文宣都少咗，記得釐清目標，文宣係要鞏固淺黃／和理非嘅支持，同提高淺黃／和理非嘅行動力

4 美國戰線（加國際輿論）
人權法：人權法一再加辣，通過後可以對狗官和暴警施加明顯壓力，然而不應過份幻想，主線仍然係香港
特朗普：特朗普在美國戰線嘅角色其實從來不重要，關鍵係民間同國會嘅風向，唔好再理Trump講咩，積極遊說國會同係民間做輿論
國際輿論：Keep住有外媒關注就得，同理，唔好覺得歐美社會可以做香港救世主

5 個人展望
一、要贏一定要將抗爭帶入日常，林鄭最驚就係呢樣，暴警點搞都係平日夜晚或者周末，如果星期一至五working hour香港無法正常運作，呢個係對林鄭最大嘅壓力。短期內擴大平日快閃遊行至觀塘、新蒲崗等工商重心，作為周末大遊行嘅安全替代品，發起按章工作等超合作運動，務求習慣日常抗爭，為大罷工鋪路
二、和理非升級，唔係大家諗個種武力升級，而係好玩又有效，例如和理shop唔好淨係美心門口禁飛，應該拉一百個和理非入去企滿成間鋪，齋企塞到佢無辦法運作，又或者靜坐係黨鐵商場嘅出入口，阻止人入去幫襯，逼佢閂門
三、開拓新戰線，琴日講過大學有新戰線，可以睇下
【緊急】運動突破點：全新戰線

歡迎大家一齊brainstorm其他新戰線
四、快閃進化，塞路可以配合三罷係日常返工時間做，裝修繼續保留（個人認為所有黨資企業都應該裝修，美心唔算），拆鐵就再觀望下先，可以考慮清晨路軌緊急維修，尤其東鐵好多露天地面路段
五、中長遠而言，繼續罷搭罷買建立黃色經濟圈，積極籌備三罷作為長遠最終武器

正式開會

歡迎連登仔加入

討論隨時開始

push

咁多野一次過一個topic傾？？

可以分開但前提係有人睬我

最理想係一個議題一個post，但首先要大家認同呢個模式先，我都係試下睇下有無人buy

係架，好多時我都覺得自己做啲嘢好傻，但唔試點知唔得呢？

集中討論

推

有人理我啊

幫推 分太散好多有用post都會沈

幫你推

我就放长双眼看看你们打算怎样

太突然

一係約左個時間大家傾

但幾百人傾根本傾唔到乜野

簡體字係咩玩法呀呢位同胞

習近平係狗
點?

推到多啲人睇到再分類出post
支持樓主

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

個人認為
遊行應該和理非
勇武留翻18區
遊行做野ge話好難走 已經唔只一次大搜捕 宜家有咁鐘意search巴士

約時間傾值得諗

遊行期間加埋裝修拆鐵又點睇? 不過小心班狗又衝出黎截斷人龍

謝

我支持樓主

大遊行真係好難搞而家

搞罷工冇公會唔成事，但相信成個商界都唔會俾連登仔搞到個公會出黎

已經有人自動做緊似乎

但我驚出面會群毛亂舞

推 有用po

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動

最新清晰版 18區集會地點

建議顏色分類

如討論和理非用綠色

勇武係金色

國際 外交議題用淺紫

中共港共用深紅色

Popo用深藍

一睇就知講咩

搞緊工會，你可以refer我之前開嘅post

P牌

亂舞緊

咁連登好易變大台啵

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

拆鐵我有少少意見
有無諗過可以號召到50人左右
凌晨拆
自己組返自己既區人
係本區快閃搵人組隊

凌晨突襲比起講到明8點開花去拆好似更有效
又可以隱密地避開啲狗

完成目標就走 今日完成唔到 就再擇日

同埋普通市民對抗爭既熱情好似有減退
而家十點鳩叫收晒皮，平時落街唱歌果d想搵個人黎都難
（可能我果區特別退步）

收皮啦
你唔理大把人理

好，謝意見，btw你個名好熟，你之前係咪有寫連登故，好似有睇過

有意思

推 好多人忽略左

支持！！！推！！！

唔會，一直嘅經驗話俾我哋聽，fb、tg先係主要訊息傳播渠道

可以block

想知西九故宮起成點 有冇人知？

推推推

可以搞多啲快閃
等啲狗部署完出到黎 啲人就散左
而加都有set完野就走 可以再多啲

.

支持樓主

驅散五毛！

認同

下個po可以加返集中討論

聽日香城十八區副本 建議先討論第一part

Push

我咩都唔講，最主要聽日見

正經po都冇人推

如果講小區我都有建議,但係成個香港真係唔知有咩建議

不如一個topic一層，之後想回應嗰個topic嘅就引用嗰一層咁？會易追post 啲雖然都好難控制

好

針對活動亂：
有手足提議開個tg group 比活動搞手 (唔計勇武快閃)，起碼有個平台知大家想搞咩活動，撞左時間都知去邊搵人傾，文宣組又清楚有咩活動
我覺得幾好但個post無人理

和理非行動整合平台

支持！不過係要訂個時間？

任何關於討論形式、議題內容嘅意見大家隨便發表，我開咗google doc mark大家嘅意見，初步有以下：

意見：
約時間傾
一個議題一個post
建議顏色分類：如討論和理非用綠色、勇武係金色、國際 外交議題用淺紫、中共港共用深紅色、Popo用深藍

行動：
凌晨拆鐵

文宣：
開拓FB戰線、藍絲page

幫手推推

有用post

請所有人出黎都要有心理準備
你所企緊/行緊既位置係隨時變前線
因為啲狗而家好興中間閘開兩條龍
Eg 長沙灣政府合署十字路口 亞皆老街十字路口
同埋
佢地會用狗屋做據點 意思係佢地點都會守住間狗屋
呢排既推進方式都係唔會推得太遠離狗屋
見啲人散得咁上下就會等狗車返屋

重點係要建立一套有共識既散完再聚既方法

見到狗車唔洗恐慌 講緊係隔幾條街見到狗車嗰種

我諗下，因為亦有人建議一個議題開一個post

幾好
有無諗住傾邊個先

同埋幾點??

幫推

有智慧

留名

開放俾大家傾，我唔想自己定

五毛

如果連登好似reddit咁樣可以分類別就好啦

人手做唔係唔得嘅

我覺得急要解決連登三毛問題
太多三毛帶風向、失敗L、休息L⋯
同埋唔排除有狗用被捕人士連登account
連仔可唔可以強制大家log out一次
同埋如果用戶被block多過某個次數有顯示？

呢個好，我mark低

唔好再用推，改放真係有用既討論同要點

和理非戰線 ver 0.1之 召喚campaign高手

anyone?

g持

點樣filter啲post

同意

一係聽晚10點

集中傾2-3樣緊急野

1. 應付三毛/風向撚對策
2. 行動定位、方向、安排

樓主唔好理佢
相信就去做
天琦鼓勵你去做，天琦希望你去做
唔好因爲人地批判，就放棄你相信嘅事

你講呢個post定overall連登

認為可以有系統啲整理 monthly 活動
都10月中，已經可以開始 brainstorm 11月

幾同意，但係如果凌晨拆
只要有一隻卧底狗，50個手足就冇㗎啦
同埋又冇記者影，有狗就真係玩完

志向一致。我覺得仲可以好似政府咁開唔同部門對應唔同戰線

我覺得依個建議唔錯，應該要做文宣推廣依個分類，或者連仔出手幫手加類似既功能，一鍵顏色分類

例如一個大議題永遠開一個整合討論post，推爆再開一個

連登人民代表大會

入嚟報到先，不過咁多個topic點撚樣一次過傾呀

其實我認同和理非繼續遊行勇武就留18區
因為其實勇武好多時打陣地都係因為想後面既人走到
但其實好多和理非好叻豬會識有事就走
所以如果分兩條線一齊做野就一定做到分散狗力
就好似上似港島同九龍兩條線
其實我自己就覺得九龍條線幾成功
係港島唔覺易陣地咗

不過18區勇武就一定要私下組隊
做快閃 訂目標對準政權

睇下有幾多人同意，我就ok嘅

先由依個post做起，overall連登都應該要咁做，將資訊精簡化，加上無大台就一定要大眾討論，入到個po個個只係推，討論條撚

多謝你

太多事可以講，需要好多時間，但依家可以講日程問題先
首先，活動需要分類，分成大活動同細活動，而大活動係遊行，集會。細活動則係快閃，和你shop，唱歌，人鏈。一日最多兩個活動，大活動喺星期六日，因為需要時間文宣同聚人，而細活動不太需要時間，可以同日常結合，咁可以令日程表單一同簡單，更容易集中到人

日程表可以用翻以前簡單ge版本 其實真係唔需要整太靚 畢竟都係自己人睇 最緊要簡單 同埋一星期唔好有太多活動 好難跟

18區開花引狗入邨打游擊！

清晨吧

呢個係高質po,請推爆

Agger

無得怕有鬼 都無得捉
講緊50人入面一定要全部都要做野
有定位 eg 哨睇狗動向 哨睇逃生路線
爆閘既帶鐵筆 爆機既帶鎚仔 文宣既帶噴漆
最好就係爆完都無人知 到第日黨鐵啲人返工先知
一定處理唔到 機場壓力測試2.0 黨鐵機件測試

唔想要大台，你有咩事就去站務台講啦

有個限制係好多時大活動係同政府嘅動作有關，例如上個禮拜18區開花係林鄭緊急法嘅即時反彈，嚟緊施政報告同立法會復會係好關鍵

依d先係路
好過日日失敗撚 分化撚

呢個好

日程太多太亂
身邊啲人好多都想場場都落場
但無奈佢地都要搵錢開飯
有冇得一個星期集中推一個
每個星期就集中係大會傾目標

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

淨係連登唔夠 要各大平台都見到 合法又唔駛罷工驚比人炒 推呢個

可以

開咗個頭先，頭先已經好多人建議一個議題開一個post討論

今日領教過，隊尾要加速，行到走難咁，不斷有人叫行快啲，因為後欄著緊火

中午快閃遊行暫時得中環有例子可以參考成效
其他非經濟商業區未必有咁多白領響應
Popo顧慮少啲，危險性較高

好似已經有幾個組織聯合，收集緊問卷同籌備緊罷工
方向應該會係一定期限內嘅三罷
請大家做好心理準備，有必要可能要做埋生理準備同工作上嘅安排

建議：考慮用每人人手1支marker，將老豆搵仔啲料寫曬係香港唔同地方。公廁、巴士、小巴... 任何公開可以睇到既地方，每人都可以做

有共識先開新活動
最好一日一活動

不如中午啦接放工

呢個係其中一個限制，如果唔係推上熱門，根本無人睇無人討論，本身連登個機制係咁，有啲難解決

同意中午快閃啱曬和理非效果又好
或者可以做埋派同貼文宣

利申：去過兩次中環快閃 隔離好熱血既OL真係好正

大家係活動時間地點上要早d有共識 同埋盡量唔好前一兩日突然改 連登資訊混亂到我自己都唔知聽邊邊好 何況出面冇用連登ge人

先將無爭議性既講定左先，如顏色分類/用有用既討論代替"推"

聽日係咪有活動 熱門完全冇post

呢個真
其實呢排連登好混亂
最後令到想幫手整理日程或者出去既都唔知邊個岩

會唔會真係來一次
超級和理非遊行

唔好同我講咩冇用，咩割勇武
相信和平抗爭嘅就繼續去做
勇武唔係死牛一面頸，絕對做到和平（eg 818集會）
唔少和理非怕咗上街
第1，冇不反（係on9但唔好屌）
第2，handle唔到衝突
呢一班未必進化到，但唔代表我地要掉低佢地
如果做幾次真和平遊行（冇不反）
將個環境變翻6 7月，到咗月尾再民陣吹雞吸翻呢班人岀來？
冇咗人數盾，令每一次都更危險，然後就惡性循環

所以建議係

1）每個現存運動方向要分幾個post傾

另外加多個睇法

2）新嘅抗爭返去整合大post講 大家都認同 有睇頭就放上下一個整合post嘅一樓

樓主有遠見 無大臺但要有一致目的

係, 所以問點睇

起底
垃圾
封鎖

我都好認同應該要繼續搞lunch hour 中環快閃，一黎狗唔敢搞中環核心地帶，二黎回響都好好

所以如果有中環手足可以開一個Tg group 定期號召中環友搞快閃就prefect池啦

要等連仔出手，可能加長回應冷卻時間，迫大家珍惜每個回應機會

首先我哋唔應該亂咁推post先
留返啲留言係可以真係討論件事嘅
如果唔係嘅話呢個post會充滿著推同推
達唔到討論嘅效果
啲人都只會睇post第一層樓

Go Go Go

或者可以印貼紙 行過順手貼
停留時間短啲 唔怕比廢佬藍絲逗

和理非行動可以多樣化d
成日大熱天時遊行好辛苦佢地(所以我愛你地)
之前vans單野
身邊好多朋友都話要扔屋企對vans
有無可能集合大家唔要既vans堆翻去vans鋪頭門口再寫句唔要build the wall既vans之類

集思廣益想諗多d和平(比國際睇)又表達到意見既活動比和理非bbg啦

全部人一齊入黎傾都叫大台，我冇嘢講

支持強制log out

而家太多資訊好難catch up

幾好 夠清晰

目前討論

意見：
約時間傾一個議題 eg 10pm
一個post vs 一樓一個議題
建議顏色分類：如討論和理非用綠色、勇武係金色、國際 外交議題用淺紫、中共港共用深紅色、Popo用深藍
討論分部門應對不同戰線

行動：
凌晨拆鐵
發夢訂立散聚方法

日程：
有系統整合，早啲傾定
分大細活動
簡化日程表
周末活動要少

文宣：
開拓FB戰線、藍絲page

連登：
強制大家log out一次
被block次數過多會有顯示或懲罰

建議每日定個主題
例如：
11/10 哀悼陳彥霖
12/10 促請徹查可疑浮屍案
13/10 支持美國民主及人權法案盡快通過
等等

重點唔係justify 超級和理非遊行嘅合理性

重點係點解決各種已知/未搞清楚嘅障礙

例如：封鐵

大罷工一定要各大工會吹雞
長時間醞釀先有機超越85三罷

多啲行動post最緊要

重整6月頭的氣氛，個個post都係講擴散，盡自己能力。長輩圖，行動post，定立口號，不分化。目標一致。

日程大家可以bookmark呢個網，
好清楚顯示每日有咩日程：

不如將各戰線分五個post討論，可能容易D。

1 周末街頭抗爭
個post 條 link

2 日常抗爭
個post 條 link

3 文宣及網絡戰線
個post 條 link

4 美國戰線及國際輿論
個post 條 link

5 個人展望
個post 條 link

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

今日九龍大遊行，希望大家嗌返五大訴求

我都認為唔會
連登係平台，連登仔做唔到大台，亦唔會做
依家確實要清理下呢個平台
呢半個用，真係好難係連登討論

現場人士要阻止+勸
如果係真手足相信唔會唔理人意見

我冇咁嘅能耐

我覺得每個人可以大膽啲
尤其喺啲學校canteen啊
見到有人食美心可以幫手提下
可以叫人罷食
呢個時刻唔好再怕醜啦

呢啲人真係要收皮
正一五毛

難得近期比較正常嘅集中post

我嗰邊都係
但係正常人嘅正常自我防禦
d grief真係handle唔到，束手無策就會想抖一抖
連登仔要繼續去搵翻個方法俾佢地岀來做

推，係要整合下

好，我諗下

現在好似有個三罷聯合陣線搞緊

但遊行期間做, 人多手腳快, 有效率過開花時做喎
可能5~10分鐘就快閃完成
而且覆蓋範圍夠晒廣

代價係有機會比狗截停個遊行

連登仔應該要一個共識，或者一個共同底線：

禁止單純既負面post
例如：成場運動完啦、輸哂啦

我明白係人都會有負面情緒，但係過份地散播負面情緒同失敗，就非常影響整場革命，唔顧全大局，完全單純係打擊軍心。

相信大家有發過夢，或者係其他戰線既手足都會發現，離開連登之後，根本好多手足都冇咁負面，我肯定一直有人吹呢啲風，但我希望手足有智慧或者底線，唔好推呢啲post。

我地可能可以用分台傾:
周末街頭抗爭=時事台
日常抗爭=上班/枚園
文宣及網絡戰線=創意台
美國戰線及國際輿論=政事台
個人展望=感情台

因為LINK會有少少煩

最後一點會唔會被反利用，唔知有幾多3毛
佢地一大班一齊行動，就會一齊同心block我地自己友
不過好同意強制log out

hi，咪我囉

萬一個哨係鬼全部gg

大家集中傾會好啲

睇#217, 你覺得利用lihkg本身分台搞點?

可行！

氣氛真係睇時機

下次出現「核彈」真係要把握好

最好係核彈出現嘅時候 諗新/舊方法煲大佢

馬後炮加冷氣軍師：例如15歲跳海案 大家係好嬲啊 然後呢？諗諗下如果大家一齊入調景嶺HKDI赤腳行去海旁 你估下件事會點發酵？

咪開會la
最L憎開會，又唔efficient，討論完結論又廢
最後又係各有各做最好

無錯啊，唔好成日發晦氣、失敗主義，真係好影響士氣！

支持, 唔做又點知唔得

好現實 人多數都係too long didn’t read
活動文宣好 討論post都好 第一下個感覺係簡而精
同埋文宣組好似無咗一開始咁大家一齊討論時間地點
勇武都係 好似各自有自己既group咁
慢慢連登變咗做宣傳平台
同612 71完全唔同晒

我覺得OK，可以試試

開會係gimmick姐，總之係想集中討論

但同時呢啲行動嘅目標更清晰
反一個法案比反一個政府更易明白
就好似反對一個人做仆街嘢比反對佢成個人，更易有人一齊支持

可以成立一啲小組去專門跟進呢啲「核彈」，咁佢地可以專心去做，唔需要隔一陣就分心去理其他既「核彈」。

人數亦唔需要好大量，我發現好多telegram group到最後變得多人，都會失去咗原本既功能，見過好多由整文宣變純吹水group。

唉，頂住呀連登仔

P

其實遊行既時候和理非可以一路行一路貼文宣

贊成！呢期連登全部都係帶風向post，散播失敗論打擊士氣。係時候要認認真真開會商量策略，繼而行動

裝修拆鐵普通幾萬人遊行都做得
如果百萬行最後個focus又係裝修獅鳥
我諗好多人唔會想出...

想多人一定要好似818咁吹行和風唔衝唔勇武
咁樣d一家大細錫身港豬先夠膽出
要人數就要營合大眾,一日咁多都抵啦

文宣應該加埋 Facebook 戰線

除咗連登亂
岀面都亂
其實都有原因，呢幾個星期趨向各區開心同快閃
自然啲活動又多又散
太over就變得唔單止班狗部署唔切，就連自己友都岀唔切
係時候要AI改變下
一大問題係退場安全，研究下點解今日深水埗冇被捕？

超合作運動，好似一蚊交稅都唔係好見有人做

建議開po者出個agenda定好啲議題先，有其他野想傾就之後再加唔係好快變吹水大會

[首都教科書式快閃] 有黑衣蒙面人五分鐘內破壞沙田港鐵站設施

納入去策略整合

Btw 講明兄弟爬山 唔想討論嘅可以出番去等行動post 入得黎講野既都請堅持參與日程表嘅行動

樓主係想討論/行動post推得番上去 集民眾智慧 試下無妨

顏色分類:

和理非用綠色
勇武用金色
國際 外交議題用淺紫
中共港共用深紅色
Popo用深藍
其他用黑色

戰線分類:
周末街頭抗爭=時事台
日常抗爭=上班/校園台
文宣及網絡戰線=創意台
美國戰線及國際輿論=政事台/World
個人展望=感情台

依2個仲有無爭議?

agger，建議好似而家個post咁list曬所有要傾嘅野，但係逐個逐個咁去傾，而家無乜focus

竟然仲會有「大台」嘅指控
佢係咪瞓咗

其實好似係個post停留嘅時間都會加熱門度？所以除咗覆推，其實認真睇耐啲都會推到上熱門？

冇風險行動可以宣傳多啲 但避免開post屌人唔做乜唔做物 大家自己選擇各有各做

可以點幫你？

今日深水埗有幾樣野值得注意：

1）路線故意避開狗屋 前線衝突減少 係幾和理非
2）人數真係唔係極多 散到
3）無封鐵

我都係試下先，之後會分返開

幫推呀

收皮啦，大把人理

呢個真
如果真係冇嘢想留言但又想推post，其實比多啲正負評同喺個post留耐啲都有用，好過係咁覆push

和理非大遊行就集中
勇武就以自己腳程為基準活動

好似係，可能連仔要加重停留嘅時間既熱門度分數比率

幾好呀

態度正確

第一樣野唔該連仔整一次強制登出先

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

叫連登開幾個新台得唔得?

想睇下大家點諗創立一啲新口號
我頭先有開po講想改多啲口號係針對政府/黑驚/商戶嘅罪狀
優品360，斬人斷腳筋
富臨福建幫，打人冇天裝
美心，講大話
721唔見人，831打死人，10月1槍殺人
香港警察，強姦謀殺
Hong Kong Cathay，spread white terror
劣改 但我想將口號同罪狀連結
一嚟係其他年齡層散播 方便懶撚/盲撚連字都唔使睇
二嚟可以係裝修時/經過裝修咗嘅鋪即時消毒
三嚟建立多啲理性 針對目標行為嘅宣傳 減少情感發洩嘅印象

開新台難過我地用舊台分類
周末街頭抗爭=時事台
日常抗爭=上班/校園台
文宣及網絡戰線=創意台
美國戰線及國際輿論=政事台/World
個人展望=感情台
都唔係太難記

認同
我嘅意思係如果連續幾次超級和理非
會唔會解決到封鐵問題
我知道咁樣係有跪低同妥協，但如果有用都值得一試？

唔好一開波就出好多新口號，要牙膏式推廣好既口號

support

比個like你
個運動到宜家所有野咪又係試試下試出來

再拆鐵
反正啲人都慣左唔搭鐵
拆左佢 等啲港豬同藍絲都搭唔到

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實文宣一路有人整，只係冇人用

一個訴求，唔好打爛街舖

同時繼續推廣罷搭

狗噏下：
週末抗爭台
日常抗爭台
文宣台
國際台

Buy 呀

明白

Yup 我覺得要整個活動台/文宣台

理解 但大家可能都要諗啲新口號
每次我地出嚟都有個目的如警暴 反蒙面法 反緊急法
但唔係次次都有針對主題嘅口號
今日反緊急法但好多時都係classic口號/反蒙面法 而唔見緊急法本人
我認為classic嘅要keep 但可以多少少針對性嘅口號

任何街舖都唔得？

我覺得唔係要將抗爭有入日常，而係要所有人跳出日常，進入全面抗爭狀態，以沙田為例，外面打緊，商場入場班唱歌嗌口號，咁樣嗌幾句就叫做抗爭咩?
試問自己真係有投入喺呢場抗爭?

仲要有designer專門負責長輩圖

生成器:

其實已經有文宣page
但唔知有冇流出到同溫層

沉緊

喺呢幾次九龍區遊行入面我發現其實好多人係出咗嚟
只不過啲狗守住曬啲路口咁啲人就好難去集合地點開始起行
所以一開始以集合地點計係好似好少人咁
但其實我都見好多手足係彌敦道附近已經standby 一見到隊嚟就join咁
所以我突然諗緊其實下次召集遊行既形式會唔會唔用特定地點去做集合
例如好似用一條街道又或者一啲signature啲既建築物去做集合點 喺指定時間入面出去就直接佔路 然後再行去指定終點
例如：14：00 彌敦道集合 咁分佈喺油尖旺既手足就衝出嚟佔路
咁既情況下啲狗就難咗去部署 因為佢地唔知示威者幾時出嚟 又唔知示威者喺邊到出嚟 示威者既分佈更加難估
除非佢地成個區封曬 但係成區封曬個行動係好難做到 而且影響既範圍同商舖都更加易加深民怨 又而用好多人力物力先做到 所以可行性好細
但最怕就係到指定時間如果其中一段路既人唔敢衝 咁到時成條龍就好似散開 俾狗包咁就仆街
不過只少令班狗難部署 同埋手足唔洗驚出唔到又或者揾路去集合地點
所以睇下ching們覺得點

收皮啦黑警

終於有巴打明白而家運動玩法
出面真係群魔亂舞

其實對抗爭嘅想像可以好多，但真係無乜人認真傾

講到明 和理非 有一班真係睇不反對通知書頭 有一班睇大隊睇咗好多次文宣先肯起身

連續幾次和理非 唔work喎

反而要解決封鐵問題/黎一次集氣左膠大會

一個長時間滾雪球嘅文宣似乎多少有用 如818 依方面戰略唔多熟 以下開放討論

有料 推

有冇巴打識整成非長輩圖背景既文宣生成器

其實我個人覺得有時d文宣整到好靚 但內容只係香港加油咁 根本冇資訊係入面

無感覺
但手足一個個比人拉 無得升級
會唔會諗下用返 和理非手法 多少少

勇武係要 必要時先用 例如 612 71 有特別指定對象
平時18 區開花 打狗 爆野 我當爆到十間 / 打傷 3 隻
最後 班狗夠人沖埋泥 都係要走
捉到就俾人打爆頭 告暴動 玩你幾年 先知洗唔洗坐

雙方武力根本就唔對等 大部份人都唔會有同狗正面對抗嘅決心
就算打傷左佢哋 爆左幾間舖 但數十/ 百手足被捉
值得咩

唔係想叫散水 但諗清楚先 依家我哋就好似晒計劃
是但諗到話要開花 就叫開花 文宣同全民參與到根本不足

我心痛一班手足再俾人捉 請大家諗清楚

幾好咁

驚呀？

咁快出現第一個

封鎖

一定要保持各有各做
撞活動唔係逼人取消
係要協調，討論
好似以前會讓路
依家撞到蹦蹦聲

唔係有人提出太多太密會小左人?
點睇

等我又

你都好熟口面，呢兩日基巴po成日見你

呢個可以
亦都有利討論
同時班三毛就冇得亂舞，逼住要留喺一個post

最緊要係早啲講，多啲時間協調，臨時爆活動真係好難搞

呢個真，好多人已經慣咗巴士。
而家唔可以有機會比佢復原。

我係覺得有戶口畀人用左
有啲人係突然變左另一面咁

最好係每星期強制 logout
每個月 verify 一次

仲有大家一定要設定連登使用密碼同登出密碼

搞手最好留contact(untraceable)

支持樓主，首先要諗下點傾得有效d
同埋要解決當回覆已有幾十個page時，唔係個個都追得番哂前面d內容，要解決如何歸納意見同顯示討論progress理路俾後來加入個巴絲

係呀，我成個傻佬咁係咁開post，真係睇唔過眼

唔可以比香港人慣

Ok

真係冇狗就和諧

和理非經濟戰制裁港共政府

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

事實上係，手足唔係軍人。
而家要盡量精簡。

一啲細既快閃，完全唔需要宣傳，亦唔應該宣傳。

十八區開花
和理非都可以做同一個運動麻
唔好令自己同手足危險好無
跨區真係一個好危險行為
乖啦 活動集中番十八區好唔好
起碼勇武手足隨時保護到你地同勇武都知地方走

資深會員快啲入黎
P牌仔力量有限

認同長時間滾雪球文宣集人
但點解要做keep做幾次係想keep住個熱度
有唔少人開始handle唔到個無力感想收皮，呢樣係無可厚非，日日睇住啲新聞但乜都做唔到

我一路有mark，可以考慮縮短會期，咁會更新得快啲

每日都係抗爭日

試下再rephrase 你講嘅野：

係提出新行動之前，花少少時間睇下你嘅行動有冇撞其他日程

當要仲要衝量下個行動係咪要吹大雞 要吹雞就留定宣傳時間

要開會，要集結

我諗諗佢

推一個時間開會

考慮翻將抗爭融入生活 樓主mark成晚 想chur死咩

又或者好似之前人鏈咁 喺reminder做個chart 即場統計成條街邊到少人 手足就可以直接根據個chart去附近補位咁

建議撰寫抗爭日程規則

入面有本人同極少量手足建議，希望接納

第一次大會可以傾好哂規則先，我比較擔心之後邊個開po既問題，如果邊個都開搞到遍地開花就有排煩，建議最基本既方法就係由大家投票邊個開下個po,如果真係搞得成

成日9叫罷工只會玩爛罷工

但咁又好易俾狗伏 !

顏色分類法似乎已成為共識

ok要推

依家好需要呢類討論post 有勇都要有謀
諗遠啲咁去抗爭
個人覺得
第一個要解決嘅問題係：
一日行動太多 多到散哂 冇一個活動吹到大雞
第二：文宣時間不足 要解決手足未必夠膽企街派傳單（太多廢老藍絲）
針對第二，建議..一齊舉牌？ 唔洗直接同路人有接觸

冇錯呀

今日真係散咗啲，為咗比車過仲搞到斷龍

建議：商場全民分享會，每個人輪流發言，時限可再商討。旨在俾一個渠道大家除左屌狗之外，另一個有效宣洩情緒既渠道，動之以情，曉之以理。

贊成👍
先討論一個時間開會集中傾一個議題，樓主可定時間、第一次會議議題
另外第一次真討論開post者亦應該由樓主開

裝修錯eaton真係屌出聲
咪再亂裝修

覺得可以分唔同comment開topic
大家再quote 住覆

好！

tui

Pish

仲不反對通知書？
我點都會出㗎喇！

我理，企開d啦屌你老母

香港01死全家

點解block極仲有

而家最重要問題係點樣重燃大家嘅文宣熱情

支持樓主 個post好有用！

假設有日場運動完咗當中咪有三個台會長期空置？

其實搞番個民陣大遊行 就可以重燃返大家嘅決心
比大家知道原來仲有咁陣人互相支持
咁文宣自然又繼續爆

樓主我撐你嫁，不過我p推唔郁

我覺得依家呢刻要重燃大家把火先
太多晦氣L同失敗L

多謝調味巴

好值得推，但少少建議等大家易啲討論
1. 用#表達你對某議題睇法，好似啲公海gp 咁運作
2. 開左一議程一個post, 再開一個post 附議程link, 無咩意見但關注既人集中喪推議程post, 希望有心人士去到唔同post表達意見
3. 亦都要有人整合一下意見，但好似呢樣都幾難有效做到住，拋下磚先

Any肥，大十卜呢壇野
光復香港，時代革命

P仔係咪無份？

追蹤咗樓主，等call會

人人有份

意見：
約時間傾一個議題 eg 10pm
一個post vs 一樓一個議題
建議顏色分類：如討論和理非用綠色、勇武係金色、國際 外交議題用淺紫、中共港共用深紅色、Popo用深藍
討論分部門應對不同戰線
一個戰線一個post，加link／分台：周末抗爭、時事；日常、上班；文宣及網絡、創意；國際及輿論、政事；個人展望、感情／開新台？
縮短會期？

行動（和理非）：
一次超級和理非百萬大遊行
繼續lunch hour快閃遊行：中環、銅鑼灣、鰂魚涌、觀塘
區議會造勢大會
用成條街做集合點
商場全民分享會

行動（勇武）
凌晨拆鐵
發夢訂立散聚方法
五分鐘計時快閃

日程：
有系統整合，早啲傾定，24小時內唔好改，預先睇有冇撞
分大細活動（抗爭日程規則？）
簡化日程表
周末活動要少
搞手留contact

文宣：
開拓FB戰線、藍絲page
增加行動力嘅文宣、道德感召

連登：
強制大家log out一次
被block次數過多會有顯示或懲罰
加長回應冷卻時間
多啲行動post
禁止單純負面post
加重停留時間嘅熱門度分數比率

Other：
Marker全港老豆搵仔
核彈處理小組
超合作運動：一蚊交稅
更多針對性口號

有用po
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

p牌推唔到

p牌都係連登一份子

推一推先

有用post幫推

多謝樓主 G持樓主

推啊，連推。
巴打做實事！

林鄭月娥Carrie
#258598

唔好Block下次先可以屌柒佢

另一個Post講起要整返個裝修List，List以外就唔裝修，避免誤中副車

如果真係覺得連登post有用 建議大家做宣傳三步曲：

1）正皮

2）留comments （唔建議就咁推）

3）利用其他social media 傳比你識既連登仔

坐言起行 宣傳樓主嘅post先

咁到時咪永久珍藏囉

堅係五毛
佢成日講啲冇建設性嘅嘢

撐also 唔好掛住查案 查案入tg

覺得可以 顏色分類可以改改 因為應該有手足用黑夜mode 用深藍同綠色好難睇

和理非用 淺綠色

勇武係金色

國際 外交議題用紫紅色

中共港共用紅色

Popo 用橙色

淨係覆“推“冇乜用
一係就去到最後回覆果版睇下人地傾d乜，然後加入討論，咁先有可能傾晒咁多主題

可推

清好波

暫時整合在此

就快沉了已經

正經post永遠咁難推

開會~

淺藍for popo如何？

覺得分開戰線好難
at least 我只會打開時事台睇
反而覺得連登仔唔好重覆開 post/濕碎野都開 post重要啲

洗版文宣法

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

聽日見
星期一 7點遮打

白mode 唔覺淺藍同黑色好似?
定我色弱

開會呀

咁先係㗎嘛！

幫樓主推咗先！

推行動POST呀!!!!!

開會

訴求：希望連登設立更多分台，將一d相對次要的討論post限制在該分台內，唔可以上吹水台熱門，以免分化風向post 。

原因：1）近來討論同消息好亂，人無可能在精神和感情上消化咁多不同post。好多人要發夢返工返學整文宣睇新聞休息仲要上連登睇咁多消息，好難跟晒，甚但好多人不期然被其他相對次要的post消耗晒精神時間，令好多警世post行動post 沈寂，自己都反思下自己近幾日睇的post或者互相攻擊的留言係咪真係幫到場運動。

2）其實連登已經係大台，好多香港人不論黃藍中立都上緊去收風同受連登的教育，我身邊上至大學教授、專業人士下至保安阿姐、小學生都日日上來，只係做cdrom或唔想融入討論。依度就係依場運動的形象所在，佢地唔會每小時mon post,如果每次上來都咁岩見到d偵探、靈異、屌鬼、炒車，53萬人自high上熱門，大眾會點睇依場運動？

3）大家都知好多藍絲黑警入左來帶風向，引導大家做一d錯方向或浪費時間的討論（冇錯大家都可以質疑我分化帶風向），要唔比人分化帶風向，必先我們要比連登admin分化大家先，唔好比分化或次要post上熱門帶亂大家。

建議：可開多以下分台，有興趣的人自己入去睇入去討論，但唔比推上熱門費人精神或破壞運動形象。

例1: 偵探台。歡迎靈界朋友入來分享，或名偵探幫手查浮屍、案件、查未fc的消息、或者傾下你朋友的朋友的朋友傳比你的消息。

例2:檢討台。發完夢的應該入來睇睇，歡迎講建議檢討，可以誠實d講有咩做得唔好，甚至互屌，但依d失敗或打擊情緒的post唔可以上熱門，比非參與手足感受到失敗風氣。

例3: 聲討台。歡迎篤黑警、罵黑警，篤內鬼，屌建制，但我覺得依d post推上來對運動沒積極意義，有人篤學校呀藍店篤on9港女呀都入埋來傾啦，唔想大家花精神幫你們公審。

希望咁樣吹水台同熱門post剩返更重要的行動方向，指令討論，國際戰線，和理非勇武協力，大家都睇得出依排方向好亂或者傾左好多無謂野，都係依句：唔想比其他人有意或無意分化，我情願被admin分化我們的討論，限制上熱門甚至吹水台，比大家用來接收更有意義資訊。

你係咪林奠本人

Ready

我都仲分到，其他人就唔知

林奠連fb都唔識用，點會上到連登

就沉底啦，第一屆大會係咪就咁......

721

1. 其實好多巴絲仲係唔識好好「運用」分台，然後個個堆哂去時事台or淨睇熱門

如：
活動台：搞活動
寵物台：如何飼養狗隻攻略
社評台：檢討與整合
突發台：台如其名
創意台：搞文宣
飲食台：物資
站務台：熄登處理及應變
上班台：爆料

2. 所有post嘅標題前面可以加［xxx］

如：
［檢討］記住！活動！貴精不貴多！
［轉職］文宣其實唔難，噴膠，白膠漿，掃把，完！
［攻略］休息撚同我死開啦！行動日全面進場！

推！

我電腦問題?

例子1,2,3 咁分散啲唔係行動 post 嘅 post 我覺得 OK

但頭先有巴打咁分就唔太建議, 因為搞到所有台都有啲行動 post咁，好難跟
//Quote
戰線分類:
周末街頭抗爭=時事台
日常抗爭=上班/校園台
文宣及網絡戰線=創意台
美國戰線及國際輿論=政事台/World
個人展望=感情台
//Unquote

會唔會約埋出黎傾？

自膠 電腦問題

死撚開啦你

其實以前大台最大問題係決定唔係表決出黎
如果有公投有平台做宣怖我唔覺有問題

日程表方面
正係應該要有一個民記咁既平台/大台去統一發怖活動
平台只跟據已訂立的規則 e.g. 新活動只可係申請後三日或一星期後加入list, 限制一日幾多個活動等.. 目標係活動唔會互搶人 同埋禁止今日講聽日攪即d 自hi 即慶活動 rule 點set 可再firm

你咁講民間 之鋒 細良 抄巴 都係大台

連登風向問題
選出資深會員數名為admin
將五毛禁言
另記錄ip address 避晚同網新acc

我覺得好多人慣性睇吹水台最新同熱門，有冇set限制我例子的分台唔可以彈上來，冇錯會有少少限制左自由，但我想有興趣知同討論的人自己入台圍內討論。而你講的戰線分類都係我認同的較重要post,可以有權上熱門

Y

同意..隨住更多可怕消息流出同埋緊急法，我都覺得開始好散同冇咗之前咁大熱情。要諗下新方法/形式/活動重新聚焦同凝聚返普羅大眾嘅參與度同揾返團火

純粹提議下

時間方面，我覺得可以有兩個時間，一個夜晚、一個日頭。大約可以傾兩個半鐘至三個鐘（呢個時間已經可以傾到好多野，同埋大家都要時間消化下傾左既野）。

夜晚：8點至10點半較好，因為係多數打工仔放左工既時間，想集人討論既話比較方便。

日頭：10點半至1點，等夜晚唔得閒、返緊工既人都可以討論(?

同意一日唔好多過兩個活動，

尤其是而家好多時同一日差唔多時間有兩個分散既活動，我真係唔知去邊個好。

同意大活動（民陣遊行/遊行/集會/和你塞/勇武陣地）星期六日搞，

細活動（快閃遊行/和你唱/和你shop/人鏈/補連儂牆/放映會）就平日可以搞，

另外就係貼文宣好重要，有人係telegram整左個頻道：
新·全港連儂牆消息頻道

建議大家如果想約十幾個人一齊去既話，可以入去報料重建。

有用post真係難維持係熱門

呢個幾好，等佢地出街都見到自己個名同電話
呢個幾好，等佢地出街都見到自己個名同電話

幫手推 覺得個post好有用 但自己又諗唔到咩建議

#Kill#

Yes 要諗個辦法打破大家恐懼同重燃熱情

各位巴絲打！
小弟有幾點建議

———————————
1,香港黃絲力量具7成幾人口，事實我們有絶對的優勢。但為團結黃絲力量，建議繼續實行各商場、公眾地方革命歌曲法！以《榮光歸香港》為核心。

以民間方式自立法例！訂明黃絲者，聽奏樂必須立正，且右手掌心放在心口之上。

當年共黨也利用音樂、革命歌曲團結人心！我認為可以借鑑。

而重要的，必定對共黨造成諷刺的效果，也會成為國際的關注，也能一直團結，不割蓆！對於香港商場，也造成間接罷買的影響！

———————————
2,全力監察藍絲

特別監察藍絲企業、私了不私了後話，總之誰在用口放屁，必要令它受到懲罰！無論是否私了、罷買、裝修、文宣等，必然報伏！

———————————
3,基於我們對所謂的「香港警察」失去信任，現在牠們也在香港全無認授性。

我認為，黃絲應自訂民間法，保護及保障黃色力量！並以獅鳥手法處理！
內容可往後詳談！

———————————
4,建立及擴大文宣部門

文宣乃全球關注之要塞！
基於共黨入侵媒體，我們永遠不能再信任何報章。建議透過文宣出廣告，以眾籌方式，有需要時於全球報章登頭版！以作日後永遠監察中共其下政府運作，也防止任何悪法再推！

———————————
5,民間訂立《10.1國殤日》《10.10國慶日》
並且永不過中國節日，只享受假期。全世界否決舊曆，只算新曆！

由於巴絲死傷太多，10.1國殤，並不為過！凡10.1國殤日，訂立民間聚會，盼齊集幾萬人，齊唱榮光歸香港！

———————————
6,防止警狗新血！全民否決、清算警渣！

全民運動、全民做起。生生世世，不與港警為朋，子女也不能當警狗！

大家也知，散仔十個有九個來自毅進。
不如來幾場運動，自發親身去各毅進分校宣傳。而各黃絲企業，亦多為他們提供就業機會，斷popo後路！

另方面，亦一直去信國際人權組織追究警渣！

———————————-
7,活動不用一日幾個，來一個更痛快！

———————————-
8,最重要
日後選舉，斷老人院米路，必須防止掌心雷、旅遊巴士等服務！

另外都想大家戴返口罩
係街見到都係小貓幾隻，個心都灰灰地

吖！同埋係巴士show標語或者一啲文宣有無得諗？ 文宣向外展示，for巴士出面既人睇。之前見到有幅相係林鄭車頭相，覺得幾得意，又可以抗爭生活化。

建議popo用橙色，因為有人用夜間模式，咁會易睇啲

口號方面：

已經出左街：
721唔見人，831打死人，10月1槍殺人
香港警察，蓄意謀殺

而前三個都幾好（黑心美心，講大話），可以襯商場集人既時候推出黎。不過應該只限於商場活動，遊行就未必會嗌。

我覺得港鐵係唔會唔封既，只要有風聲話搞活動，隨時落閘。

我有個大膽嘅想法 關於罷工 如果要成立各界公會 我相信會好麻煩同要用長時間進行聯絡 但如果成立好似星火或612嘅組織呢？我哋一齊捐一舊錢比一個組織 到真係要罷工嘅時候就比啲受影響嘅人 只要證明到佢因罷工比人炒就比返一定嘅錢佢 直到佢搵到新工 咁成立方面會唔會快啲？

希望咁多位手足 開po前麻煩睇一睇有冇人已經開咗一樣嘅内容

agger

1

日程：

大型活動預留至少五至七日宣傳，
分區活動都要預翻至少三日，
唔係非常緊急既情況，都唔好係24小時內改。

一日內唔好多於兩個活動，要聚焦同集人。搞之前睇下有冇撞其他活動，有就協調下。

活動主題要清晰都講得好啱！有時我自己見到18區開花，我都唔知你係想勇武定和理非。

就咁?
btw tldr